前線手足食催淚彈唔該吐口水

我自己都係前線

食催淚彈都會流鼻

雖然係好核突

但係我都係會將鼻涕吸晒落口度

連埋口水一齊吐出嚟

但原來好多人都唔會咁做

照吞口水食落肚

如果你吞晒食過催淚彈嘅口水鼻涕落肚

包你個肚痛到阿媽都唔認得

仲會搞肚痛搞到你死咁樣

所以唔該手足食催淚彈有鼻涕

唔好咁講儀容周街吐左佢

光復香港 時代革命

記得吐口水

係手足嘅入嚟！！！

推，唔食屎

唔吐大把後遺症

前線唔知受過啲咩高等教育 連口水都唔識吐

唔該手足保護好自己

比多啲人知道

推

前線豬嘴是常識吧
唔好再戴個口罩就上去，一食催淚彈又跑走搞到兵荒馬亂又要人救。唔係屌你上前線，係做好防護裝備保護自己。

唔好以為冇事

好多人因為咁樣返到屋企都好唔舒服

原來係咁 有冇前線手足成日屙爛屎

我都係前線

有帶豬嘴 但係有一兩下都會索到 我會除低個豬仔一兩秒吐左啖口水

我唔知係咪我個豬嘴唔正常 我滅煙嗰陣 帶著60926都會有一兩下刺鼻 有冇人同我一樣

你有冇check過吖，上去前要測試下有冇漏氣wor
正常唔會索到，你咩豬嘴黎？？
仲有任何情況都唔好除吖大佬，有時d煙就算睇唔到都會好濃㗎

面型
鬆緊
濾罐嘅安裝
面罩嘅閥都要check清楚

正確D講我只係開罅吐口水 放手就痴返落塊面度

所以唔會有咩事 831用緊6200+60926 不過刺激到都只係好短暫 之後全程都適應到 我都有做過防毒面具嘅密封檢查 明明都仲正常 就係會索到一兩下

裏面解釋左催淚彈對人體造成嘅傷害

吐口水會有DNA喎...

係咪吸起個valve有問題

咪就係你開嗰下入咗去囉

唔怪得上次黑警tk條片同批相，好似食緊豬潲咁

多謝樓主分享

肯定唔係囉 唔索到點會流鼻涕然後吐口水

咁你開嗰下會唔會入去先

d CS煙其實係晶體 細粒過pm2.5好多 所以唔得

唔會

明白 thanks ching

你d gear用靚d, 唔好用n95/3200咪唔洗咁辛苦。明明60926/6051+p100就完美擋晒。

Ching 我就係用60926

PUSH

巴打...你60926都索到入去，一係你個罐打左柴，一係就你戴得衰，一係就你個嘴唔岩size。

push

你係咪on lun鳩架
屎都有dna架你覺得班狗會唔會執舊屎返去？

自己買，唔好攞，咁就真係留返比前線啦

知道

個罐打柴可以剔除 因為我即場開即埸裝

可能真係我帶得衰

你個罐用左幾多次啊？用完有無入密實袋啊

831先全新即場開

同埋好似話D煙其實係oil?

"N" = not resistant to oil
"R" = somewhat Resistant to oil
"P" = strongly resistant to oil

所以N95係唔得架
同埋見D人都係用P100果D filter

N95 個95好似係95%
咁我諗P100 應該係100%防油性既煙

咁即係你戴得衰囉同埋60926係擋晒咁濟，連咪都擋埋，最多都係會搞到你口乾。你自己search下d 舊po睇下d test 點做啦。

味*

使用豬嘴時請做齊以下檢查：
1. 檢查豬嘴是否完整
2. 檢查豬嘴佩戴在正確位置
3. 檢查佩戴時會否過鬆/過緊
4. 正氣壓檢查
5. 負氣壓檢查

佩戴之後切勿隨意摘除
每次佩戴必須至少重覆步驟2-4

我有睇呀 我都有做Test 不過遲啲我都會換新豬嘴

無上開前線 所以無留意太多
係路過港島啲風吹過嚟吸咗一陣

屌佢老尾 黃大仙 深水埗 葵芳個啲重災區都唔知點搞

屌琴日屙足全日
搞到邊都去唔到
明明有帶豬咀

係到多謝香城獨立巴 我真係好撚窮

真係要push

受過啲高等教育

辛苦你記得注意安全

發夢已經周街吐

咁咪好 養成好習慣

學英超個班吐口水

其實係咪關tg事

總有想問下點知個罐打左柴味？

手足發夢一定避免留低指紋, 同一道理, 如果沖走D口水/DNA會好D

我識好多人都係因為催淚彈所以肚屙

巴打安全意識好高

聽人講開始閒到味就要換

全香港人都進化咗好多

發夢實測過6501+6006+2096 / 6002+6006+5P71+蓋
滅彈都冇味 如果手足60926都有味 請檢查有冇漏氣
係屋企練多幾次上裝

原來係會閒唔到味 我以為係人都會閒到一兩下

所以最低嘅防護係R95罩
暗灰色面嘅 叫身邊朋友唔好再買N95 唔該唔該
不過長時間用係會焗到仆街，要準備多個罩for一般用

樓主食二手煙學人扮食tg

做乜

搵返D舊PO搵到呢幅圖
睇黎真係要入返D 8577

用6006+2091 聞到少少 唔知係咪廢左定唔夠勁

你個嘴有問題喎
利申 60926滅煙隊

我屌佢老母最撚憎人周街噴煙迫人食二手煙

黑m血

睇824觀塘狗隻食到催淚彈段片都係係咁吐口水

俾我扮吓勁得唔得

呢個po唔係淨係適用於前線 所有食到嘅人都係一樣

啱，睇呢張圖
以我經驗P95已經唔易搵，P100更加係未見過
大家閒日出去尋下寶啦吓
或者上網買
長氣講句online shopping唔好用淘寶，佢唔會畀你運任何罩落嚟㗎喇
要買其他更高級口罩嘢嘅朋友，亦都唔好咁豬仔用真名/用真地址；自取點/智能櫃係相對比較安全，但都要注意有鏡頭

收皮啦執定書包去罷課啦

吐落泥都contaminate咗啦

lm

戴得唔好，早少少上面罩，做負壓測試，可以戴咗豬嘴唔上濾罐，用手按實裝罐果兩個洞，吸氣會感覺到面罩貼緊面部，無空氣流入豬嘴。

推+唔好意思阻阻你
(突發) 9月3日11點半 大三罷前一齊入大埔同民賤聯黃碧嬌同警民關係主任黃宇濤食Lunch

Push

我之前痛同痾咗三日 食咗三日粥

你係咪特登出嚟搞笑

小心身體

我會留意多啲 thx

吐左口水舒服d

1

推，FA次次都會俾水叫人吐出黎

好

pushhhhh

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

發夢85未上gear滅彈 屙到而家

咁堅

命仔要緊 支持吐

係,刺激物入左腸胃

會
肚瀉和皮膚紅疹可以買的藥

食藥可以舒緩
肚瀉和皮膚紅疹可以買的藥

成個月都爛屎 總有一日柯幾轉 有無咩解決方法

duspatalin(肚痊寧、杜適林)或者Buscopan(補斯可伴),你去睇醫生都係開呢兩隻比你
標準劑量duspatalin或Buscopan一粒,最高劑量duspatalin和Buscopan各兩粒(唔好一邊4粒,兩個藥理唔同先可以混合),一日三次,建議少量試下,無效先加量

太後生，痰都唔識吐

素

每次食完蛋都實痾一兩日
仲有嗰晚同之後一日心口都會好”蟻”

推。

但吐口水是咪要除罩

原來有人唔吐發夢中咗之後啖口水係唔同 吞都吞唔到
好難形容但係你係好想吐返出黎既感覺

有人發夢 帶左豬嘴問唔到有味 鼻水流得勁到可以寫字 零爆

點解唔直接係個鼻度噴出嚟，而要吸入嘴先

難清理

我6800+60926都有味
我朋友6800+新開嘅60926都有味

做哂測試同埋成塊臉都眼都冇事
硬係有聞到啲味

我都係

睇錯吞口水 自膠

吐口水先有用啊各位

推呀

借個位屌醒垃圾 謝謝

無罷工嘅人你哋同港豬冇分別

有次喺後面食完走咗入商場周圍都係人唔好意思吐口水呑咗
之後幾日屙到仆街

全民跳閘

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

推

預早撤既和理非幫推

吐黎比犬check DNA?

我都想知
痾緊覆你

現場會有滅煙隊淋水 有時又落雨 又水炮車

成條路都濕嘅 班狗邊有咁得閒搵邊度有口水

再唔係你自己倒少少水

你啲刺激物吞咗落肚 去到腸嗰度就梗係會肚嘔

會唔會係氣密做唔好 6200雙罐一d野都無

樓上有啲巴絲都係 可能真係帶得衰

樓主只係係tg見到轉載？
記得加返丫

留名

Tg見到

up

我都會 第一次見到成班流哂水

咪撚on9

push 次次執d勇武翻尼都見到佢地呼吸唔到，口水鼻涕都流曬出尼，野都講唔到，睇見到心痛真係要學識保護自己呀

你有上過前線就會知 ，放題果陣就算用s 級裝都會流好勁鼻水

冷氣軍師都係縮返入老母個西啦好嗎

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

移咗位/未戴好
60926戴得好又未爆罐,真係乜都聞唔到

不如你做好個豬咀氣密測試先啦

俾你吐撚完又氣密唔到又食過又無限loop

你戴完有冇做氣密test
有冇索緊頭帶頸帶呀？

跟住有冇隔一排又做氣密test 以防走咗位漏氣呀？

反而呼吸無咩問題 係對眼好痛

推啊

一共三步
除左 -> 吐 -> 戴返

帶住豬咀， 吐唔到，要行返後面先除得
但又唔想行返後面

最好係屋企煲個麵試下吸唔吸到未先

推
(突發) 9月3日11點半 大三罷前一齊入大埔同民賤聯黃碧嬌同警民關係主任黃宇濤食Lunch

試過半夜咳啲痰出黎有tg味

Sorry 睇到呢句真心笑咗

Thanks

戴返要再做氣密和測試

sor,企係催淚彈隔離都冇feel,證明你地嘅gear唔夠,完

試過胃痛

聽過幾個朋友都咁講
佢哋肚屙

聽講會痾足幾日...

你今日吐左味

要啊 要清乾淨

今個星期鏗鏘集先講完

個醫生都話可能係個手足吞左口水

Please help me to sign the following petitions (EN1032, EN1029, EN1022) to the Parliament.of Australia. Thanks!
澳洲聯署出爐喇！!
澳洲聯署出爐喇！!
澳洲聯署出爐喇！!
請大家幫忙簽署以下的聯署，目的其一希望澳洲政府將香港人權問題加入自由貿易協議（FTA）嘅條件，集眾人之聲音向政府反映於香港人權狀況嚴峻請協助香港人爭取民主的路途上考慮拒簽呢個協議，用經濟手段懲罰港共！同時爭取澳洲保護在民主自由上對抗極權而受到迫害的港人，希望能請澳洲在聯合國上為港人發聲。

Petition Request EN1022
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

Petition Request EN1029
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

Petition Request EN1032
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

漱口
洗鼻壺

成口一滴滴

不推文回覆